認清三大歷史真相 南京大屠殺無屠殺，六四無死人，721係雙方武鬥

汪精衛唔係漢奸係指令東條英機離開中國

香港警察唔係警黑合作係指令白衣人離開